南部打比 修咸頓(聖人哥)對般尼(茅夫)討論區

聖人有新碧喊禾特包斯
窮人版250redmond
弱化版艾利臣 阿力士麥卡飛
車狗近10年最勁左閘貝查特
歐聯冠軍雙中場 香雞堡+羅密歐
未來英撚最強中場smallbone
英格蘭最強右閘卡爾獲加
奧巴美羊細佬奧巴芬美

估計般尼茅夫班垃圾將會比人大炒四球以上

屌 樓主回塘
又抄我

加左新野

金魚正條傻閪我見鑊秒鑊

發覺聖人幾勁

英格蘭最強右閘卡爾獲加
您擺明抄我idea

抄你又点？你拎左版權？

版权

死內地仔

日文字嚟
你柒咗

佢日日都柒

內地是日本在大日本帝國時期使用的專有名詞

內地是日本在大日本帝國時期使用的專有名詞

金魚正條傻閪我見鑊秒鑊

推返行動po 拉

勁多深黃手足住修咸邨
唔撐修咸邨
你五毛？

獲加勁到

冇人睇
你咪煩

波台冇人睇波

衡州打吡

降班了

ings勁到